咁多位連登爸絲，祝大家平安夜/聖誔節快樂

祝咁多位開心快樂，幸福過2016

不要sad

全部人出灑街冇個留係連登

點返首lonely christmas 俾你聽，慢慢sad

一陣我就自己出街

真係冇人係到

聖誕快樂

好感動，連登有愛

自己同自己講聲聖誔快樂